肥絲俾人ban ，我笑撚左

冇笑埋右阿屌你老母